{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 여행스케치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約をした場合、追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができませんので注意してください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約及び利用は、各ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってご利用ください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 チェックインのご利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車可能、海水浴場の近くがございます。 個別バーベキューが楽しめ、炭とグリルが利用でき、追加料金は2人基準で20,000ウォンです。 バーベキューをする前に、事前に話す必要があります。 IPTVとWiFiは客室内でインターネットを素早く便利に利用できます。 駐車可能なスペースがペンション内に設けられており、海水浴場が近くに位置しています。 ペンションをご利用のお客様に外島観光遊覧船の割引クーポンが提供され、周辺の観光地として外島海上公園、風の丘、神仙台、巨済海金剛、ハンマーモンドル海水浴場、鶴夢洞モール海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予約をした場合、追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をした場合や追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加費用が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できないことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は各ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用に際しては、施設物の毀損や紛失に対する責任と損害賠償が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、自動予約がキャンセルされることがありますが、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車可能なスペースが利用できます。また、海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルが利用でき、追加料金は2人基準で20,000ウォンです。バーベキューをする前に、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には外島海上公園、風の丘、神仙台、巨済海金剛、ハンマーモンドル海水浴場、鶴夢洞モール海水浴場などがあります。また、外島観光遊覧船の割引クーポンも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 819
    }
}